富二代嘅生活係點

連登有冇富二代巴打 講下生活過成點

每朝返daddy公司上網打下機 簽下名 溝下女同事
準時收工去浦

利申：腦細個仔隻狗

日日屌閪

食訓玩痾屌

每日做咩都睇心情，想出街就出街，每個月都有零用錢，朝早同晏就起左身就會睇下有冇差唔多既朋友食早餐，打下機搵野做

夜晚就食飯飲酒，每日都係做差唔多既野

有時會坐下女咁，真係冇乜特別

我覺得人生好悶，人生冇乜意義

比哂啲錢我，咁你人生就好有意義㗎啦

好似已經係好多人嘅夢想

過唔到時間

唔洗為生計前途而勞碌 是但搵份工都夠做